switch 玩 Sniper Elite 4 好唔好

switch 玩 Sniper Elite 4 好唔好

1. 唔好
2. 去遊戲台